今日係m記聽見兩個小學雞係度吹水

發完夢訓醒翻屋企m記食野 見到兩個小學雞係度打傳說對決

小學雞A： 小學雞B：

：點解政府講左唔推行反送中 佢地都繼續遊行既 （我唸佢係想講送中條例）

：因為政府唔肯講＂撤回＂兩隻字lo～得哩兩隻字有法律效力

：哦～～

：屌你 咪撚再死得唔得呀！

個小朋友玩得好唔好我唔知，但係一個6 7歲既小朋友講到哩d野，我係下一代，下下一代身上睇到希望

聽日大家加油！